香港人死都係到諗點樣返工

終於搞到生存係平行時空既香港人

返工真be water 香港人好野

好撚多啲藍絲搬走啲rb啊 好撚想返工架佢地
死果個唔係佢個仔嘛

全部唔知點塞好嘅巴絲 依加即刻係爛交通燈嘅路到 一有車行就過馬路！！！！

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！

爭氣啲啦香港人

唔準停啊香港人
罷三日？手足幫你擋撚曬子彈啊
仲返工返學
唔該大家無限期啊
係咪革命都要揀時間啊？